好撚感動，ios14終於做到android1.5既野！

不愧我支持左ios十幾年

用落滿滿都是我部htc hero既回憶

初戀啊

小學生就收皮啦！用你的miui！

係htc當年玩widget起家，十年後Apple先抄到

ching咁大份係咪用htc one max

添曲便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“UI不能算抄……Widget！……iOS的feature，能算抄么？”接連便是難懂的話，什么“蘋果生態”，什么“使用者體驗”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空气。

其實冇人知widget 最早係macOS 採用

連android 都未出世

Apple不嬲唔會第一時間用新技術
佢係會等其他廠做曬白老鼠 等技術成熟左先會用
務求帶比大家最好嘅user experience
你唔了解Apple 就唔好咁多嗲啦

係 我溝女都唔會搵處女 沒經驗唔好屌

widget有幾高技術？

連macOS 十幾年前都有擺明冇技術喇

desire

樓主裝咩widget A.P.P.

負皮係比殘體嘅

唔知passiontime會唔會支援

windowsphone 嘅app同widget功能結合仲好用喎

你熱狗嚟？

咁多年終於成熟出比客用

ios 終於見到android 車尾燈

好撚高
依加個widget仲難用過Android

係，用過android再用返ios widget會有啲繁複咁

死an狗blocked 單機啦

htc機而家無撚哂啲widget啦

Mac OS X Tiger (version 10.4) released to the public on April 29, 2005
Some of the new features included a fast searching system called Spotlight, a new version of the Safari web browser, Dashboard. [1]

Dashboard was an application for Apple Inc.'s macOS operating systems, used as a secondary desktop for hosting mini-applications known as widgets. [2]
[1]
[2] (macOS)

Windows Vista January 30, 2007, it was released worldwide
a user can place Desktop Gadgets

要抄都係iOS 抄macOS